26/11 初步確診

想請問今日初步確診幾多宗？
搵唔到相關消息

其實食就食一般感冒藥
一星期就好返需要驚d咩
已經無理
日日聽到電視播都當背景音樂

本港新增81宗新型肺炎確診個案，其中75宗是本地感染，13宗源頭不明，而「跳舞群組」就再多59宗，累計增加至311宗，至於初步確診個案，暫時錄得超過60宗。

民政事務總署宣布，因應疫情最新情況，社區會堂及社區中心，即日起暫停舞蹈及唱歌班，星期五起暫停所有舞蹈及唱歌活動，直至另行通告。